
Хирург улиц лобает на твоих улицах,
Эй безумец продавай своих куриц нах.
Продавай драг и шлюх, думаешь, что все рулез нах?
Хирург улиц лобает на твоих улицах...
Хирург улиц лобает на твоих улицах,
Лобай в уши продавай своих куриц нах
Мудак нах, думаешь что все рулез нах?
Хирург улиц лобает на твоих улицах...
Ай яу яу яуу, айоу what... What !!!?
Маэстро скальпеля, урод рвет рот
Не иди в брод, мимо городских болот,
Днем он мирный сосед, ночью он тебя убьет
Транжиры мод, мастер нажимать курок,
Выступает пот, завороток кишок.
Электрошок... это один из его способов
Беги паренек, лучше не задавай вопросов блядь...
Шорох слышишь? Это мыши намышили...
Не ищи помощь у копов они о нем наслышаны,
Из того чем ты мыслил приготовлен холодец,
Если мозг на полу это пиздец, то это пиздец!!
A like dec, хирург улиц бес,
он обещал оставить тебя в живых... лжец!
Бэнс бэ бенс, днем в толще городского дыма,
почувствовал холод, значит он прошел мимо
Хирург улиц лобает на твоих улицах,
Лобай в уши продавай своих куриц нах
Мудак нах, думаешь что все рулез нах?
Хирург улиц лобает на твоих улицах...
Хирург улиц лобает на твоих улицах,
Эй безумец продавай своих куриц нах.
Продавай драг и шлюх, думаешь, что все рулез нах?
Хирург улиц лобает на твоих улицах...
Ты хотел занять его точку, Толя...
Убьет тебя скальпель, убьет тебя не пуля, Викуля
Ты хотела наварится на нем,
теперь твое тело не найти днем с огнем.
Он не промажет Саша! Скальпель летать может
Снимая твой скальп и кожу с твоей рожи,
Да он опасен. Но товар прекрасен,
стоит выделки овчинка — определит в напасе Вася.
Ты убедился сам, берешь очередной грамм
Через неделю ты берешь червонец за стакан.
Словно Руссо Авраам, убитый в хлам
Ищешь хирурга, но он приходит сам
Гуляя по улицам, опасайся Федя
Хотя ты не спасешься даже на велосипеде педик,
Митя вместе с Петей, наебал его с лавэ
Отрежет ноги по локоть, и скормит их своей свинье
В твоей судьбе понятно все наперед Диман
Пете отрежут петю а ты съешь его член
Будет больно, не сомневайся сразу
Наебывать хирурга улиц... без мазы!
В черном списке, Гриша с Витей
Неделю Витя не являлся в университете
Его брат Петя пропал куда то
Гриша на работу, не ходит за зарплатой.
Очередная ночь... хирург на точке...
В кармане его скальпель, а не заточка
Очередная ночь... хирург на точке...
В кармане его скальпель, а не заточка
Хирург улиц лобает на твоих улицах,
Эй безумец продавай своих куриц нах.
Продавай драг и шлюх, думаешь, что все рулез нах?
Хирург улиц лобает на твоих улицах...
Хирург улиц лобает на твоих улицах,
Лобай в уши продавай своих куриц нах
Мудак нах, думаешь что все рулез нах?
Хирург улиц лобает на твоих улицах
